假如成功光復TVB 你會第一時間做的事

1. 趕走果班入黎無綫呃飲呃食無料扮四條既#後生仔 同佢地全部解約

2. 重新檢視現行對外同唱片公司既關係政策 長遠重建返昔日輝煌同903同等地位既勁歌金曲總選

3. 重組星夢 主題曲開放畀有份參與該劇集既藝人作公平試音 有能力居之 避免主題曲好似呢幾年咁長期落入星夢歌手手中 星夢歌手亦應專注唱返正式流行曲類型作品回饋香港樂壇

4. 光復配音部 提高職工待遇 並恢復外購美劇及電影配音

5. 有返粵語版卡通片主題曲 還小朋友快樂童年

五大訴求 缺一不可！

tvb關我撚事

推

tvb有存在價值 值得光復

炒撚咗new god美斯同屈dee兩個打手

執柒左佢

宣佈清盤

冇可能光復到，一係直接執

1 後生仔入無線只會被刴削，邊有得呃。
5，有配美劇

其實可以令無記變番香港人嘅電視台絕對好事。
而家由頭到尾都係新聞偏頗。

寫劇拍劇果班全部真香港人嚟。

1.無料之人有得喺電視瘋狂出鏡已經係呃啦 唔通佢地無錢收？

5. 新一季有美劇cut左配音啦

緊係炒撚哂班高層先啦

點解要keep tvb

點光復？ 執粒算啦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

就係勸你唔好再以TVB作為一個主體去諗嘢

viutv做唔到tvb最勁果種規模
就算比你地恨到tvb會執
viutv都睇唔出有能力鯨吞晒塊餅

你被炒機會大唔大

我屹立不倒

只有新聞部同余詠姍啲人先不倒喎
你...

炒左張振朗

佢成日食大波妹

只係想佢報導新聞時係真實 中立咁報導

執柒左佢啦屌你老母

Push

炒咗樓豬最愛嘅達哥

成個TVB最有價值+唯一清泉嘅係配音組
以前剩係會睇粵配動畫
光復到嘅話就買番多啲動畫
執笠嘅話班配音員可能會少咗份穩定收入